民主派大搜捕 你支唔支持繼續審抗疫2.0基金

錢點都要
人都拉曬開咩會

警務人員子女關注組

拉個班無做議員好耐喇啵你識唔識

【418大濫捕】

今早開始，多名民主派人士因為8月及10月的反送中運動被捕，包括民陣副召集人陳皓桓。

回顧過去十個月，七千多名手足被捕，每一天都是警暴橫行，濫捕連連的黑暗日子，無論被捕的是任何一個人，只要香港有一個人被警暴欺凌，就等於所有人都被警暴欺凌。

無論打壓如何強烈，我們一定要一同記住－－五大訴求，缺一不可！黎明，一定會到來！

民間人權陣線

.